\section{Reglement der Industriekommission}
Weibliche und männliche Bezeichnungen werden im Folgenden synonym verwendet.

\subsection{Name}
\begin{enumerate} 
\item Unter der Bezeichnung „Industriekommission“, abgekürzt \grqq{}InKo“, besteht eine Kommission der Vereinigung der Studierenden der Chemie, Chemieingenieurwissenschaften und interdisziplinären Naturwissenschaften an der ETH Zürich, abgekürzt VCS, im Sinne von Art. 24-28 der VCS-Statuten.
\end{enumerate}

\subsection{Tätigkeit}
\begin{enumerate}
\item Die InKo fördert den Kontakt zwischen den Studierenden und der Industrie.
\item Die InKo kümmert sich um Belange des Sponsorings zu Gunsten der Vereinsaktivitäten
\item Die InKo ist verantwortlich für die Durchführung von Exkursionen.
\item Der Präsident der InKo stellt die Kommunikation zwischen Chemtogether und der VCS sicher.
\item Die InKo hilft bei der Organisation und Durchführung der Kontaktmesse \textit{Chemtogether}. Der Präsident der InKo ist verantwortlich für die Kommunikation zwischen dem VCS Vorstand und der \textit{Chemtogether}.
\item Die InKo unterstützt den Redakteur des Informationsorgans der VCS bezüglich Sponsoring und Inseratsvermittlung.
\end{enumerate}

\subsection{Mitgliedschaft}
\begin{enumerate}
\item Der Kommissionspräsident entscheiden über die Kommissionsmitglieder. Die Kommissionsarbeit ist grundsätzlich offen für alle Mitglieder der VCS nach Art. 4 der VCS-Statuten. Ausnahmen und Ausschluss obliegen dem Kommissionspräsidenten.
\item Der Präsident der InKo ist automatisch Mitglied im VCS-Vorstand. Er wird durch die Generalversammlung der VCS gewählt.
\item Zur Rekrutierung neuer Kommissionsmitglieder müssen zumindest anschliessend zur Generalversammlung Listen aufliegen.
\end{enumerate}

\subsection{Organisation}
\begin{enumerate}
\item Die InKo lädt den VCS-Vorstand zu allen Sitzungen ein und stellt ihm ihre Protokolle zu.
\item Die InKo informiert den VCS-Vorstand über alle anstehenden Aktivitäten.
\item Der InKo-Präsident legt zu jeder ordentlichen Generalversammlung einen Tätigkeits-bericht vor.
\end{enumerate}


\subsection{Finanzen}
\begin{enumerate}
\item Die Quästur liegt beim VCS-Quästor.
\item Der Kommissionspräsident der InKo verfügt, falls vorhanden, über den Budgetposten \grqq InKo Spesen" des VCS-Budgets. Weitere Ausgaben sind nur in Übereinkommen mit dem VCS-Vorstand und Art. 22 der VCS-Statuten möglich.
\item Die InKo führt für jeden Anlass eine detaillierte Einnahmen- und Ausgabenliste (nach den Vorgaben des VCS-Quästors), die sie anschliessend zusammen mit allen Rechnungen und Quittungen dem VCS-Quästor übergibt.
\end{enumerate}

\subsection{Schlussbestimmungen}
\begin{enumerate}
\item Das vorliegenden Reglement wurden von der Generalversammlung an ihrer Sitzung am \thedaten einer Revision unterzogen und genehmigt. Es ersetzt das Reglement vom \thedateplus und tritt ab dem \thedateplusn in Kraft.
\end{enumerate}